R35 定 C63(w204)

唔計車價,保險
08/09年 R35
定
12/13 年 C63 ?
Second Car...一個星期開兩到三日...掙扎左好耐..
戰神 vs 末代大cc NA 車
唔知邊到維修重皮d? 油錢應該兩部都差唔多?

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

屌,巴打連汽車台攻陷埋

笨屎

GTR 啦，完夢

C63啦
你唔洗計車價喎
大cc NA絕跡架喇 趁佢而家仲係6~7年車 買返黎玩一兩年啦
R35呢啲V6 Turbo 四驅 遲啲任你玩啦

W219 CLS 63 車主
買R35

63 唔快囉 只可以話

35

要快35
要感覺63

牛肺R35 預左要rebuild波箱
買黎整車？

63

咩夢? 發夢?

最終都係63
冇後悔

買得好

有條ak放緊 有冇興？

我要買gtr

係？有d 興趣喎，有冇多d 資料？

Tg我

MIATA IS ALWAYS THE ANSWER

師兄
有關於63既野想問你
介唔介意加我tg